鄭月娥：或許有人覺得她高傲 但香港需要面對現實的政府

林鄭月娥：從不以市民喜歡與否作為施政宗旨

行政長官林鄭月娥指，從來不會以市民喜歡與否，作為施政宗旨。經民聯石禮謙在立法會答問大會上指，林鄭月娥得到大多數市民支持，叫她不要因為少數人而感到不歡，林鄭月娥回應指，自己是以落實一國兩制和為香港著想，指如果純粹希望市民歡喜自己，有些做法會不一樣。

林鄭月娥又提到，行政長官在一國兩制下有雙重身份，一方面要照顧香港市民的福祉，同時又要向中央負責，香港有少部分人抹黑一國兩制、偏離初心，甚至有危害國家安全的行為，不能夠接受。她又指，香港需要一個務實及現實的政府，部分政策建議的確做不到，就要如實交代，有人或許覺得她高傲、偏聽。

原文網址：

點解個政府唔係市民選出來係另一個地方既人欽點出來?

食屎啦
你老公揀你就自己攞黎姐
香港人點解要受你氣

又話當大多數人反對時會辭職

雙重身份,一邊做鬼差,一邊做支那慰安婦

我講吓咋喎

佢高傲 但係宅心仁厚
佢低調 但係受萬人敬仰

如果面皮厚=高傲, 咁你咪高傲囉

誠實豆沙飽

口講面對現實但又治理到一獲粥

佢指係要13憶大陸人

我屌你老母臭閪

有些做法會不一樣
即係仲可歹毒D.....

呢條賤種以為學雜種一樣講廢話會得人心
但完全唔知隻雜種同佢一樣多仇口

對上個班又係痴線既 呢條就癲婆 成班渣曬快車 睇你幾時炒

行政長官林鄭月娥指，從來不會以市民喜歡與否，作為施政宗旨。

經民聯石禮謙在立法會答問大會上指，林鄭月娥得到大多數市民支持，叫她不要因為少數人而感到不歡，

林鄭月娥回應指，自己是以落實一國兩制和為香港著想，指如果純粹希望市民歡喜自己，有些做法會不一樣。

第1段已經有3樣痴線野

證明佢係一個冇能力人格又有問題嘅人，兩樣事但中一樣都已經完全唔適合做領袖嘅角色，偏偏佢兩樣都有齊曬

習近平起碼都係一國之君,處於權力頂層,但林鄭只係1個傀儡市長,奴才1名

你得777票架咋
只需要對呢777個人同背後操控佢地既人負責

佢講真話。佢個特首位中共俾。唔係市民。

佢究竟係神仙既化身?
定係地獄來既使者呢?

你依家面對緊現實咩

就係得萬人敬仰 百萬人唾棄

呼籲上天制裁她。是犯了國安法還是宇宙法？